吊你老母 終於搞掂個isp

diu

Hi

小明

hi

感覺係世界末日既飛船
自己上到
但望見好多人上唔到咁

yeah

上到唔想訓
明明係同高登一樣 但失去了 又重新得到既台覺

快啲打返啲小明感想

感想:站在能分割世界的橋

精警

yeahhh

點解冇哂第三人稱，係咪本人黎架

什麼叫第三人稱

屌係咪小明黎

還是看不清

為什麼這麼多人跑步?

跑步時聽歌特別開心

你是被抹去的那一段風景

平時小明乜小明物

咪係 cap返高登登入黎睇下先啦